{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040386",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000105370",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 해피데이스파펜션(조식.석식무료재공)"
    },
    "text": "こんにちは。ハッピーデーペンションです。 予約された時刻に22時以降に入室される場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。 スパの利用案内をさせていただきますと、スパの利用時間は入室日当日に1回ご利用いただけます。利用料は無料です。 入浴剤も無料で提供します。 ただし、スパの利用時、個人入浴剤の使用は絶対禁止されます。夜11時から朝7時まではご利用はお控えください。 お子様、お子様と一緒にご利用いただく際は、安全にご注意ください。 また、客室ではデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットをご利用いただけます。 ペンション内にはプールもあり、暑い夏を涼しく過ごせる場所です。 プールは屋外に位置しており、営業日は夏季に指定されており、利用料金は無料です。 営業時間は入室時から19:00までです。 プールの大きさは横5m、縦10m、高さ1.2mで大人が利用するのに適した大きさです。 水着は色落ちしない服のみ可能です。 プールをご利用の際は、安全に気をつけて、余分なタオルをお持ちください。 ペンション内には駐車が可能なスペースがありますので、駐車も可能です。 一部屋あたり1台まで駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "スパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパの利用時間は入室日当日に1回ご利用いただけます。利用時間は入室時から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパの利用料は無料です。"
        },
        {
            "question": "入浴剤は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、入浴剤も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "スパで個人入浴剤を使用してもいいですか？",
            "answer": "いいえ、スパの利用時には個人入浴剤の使用は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "スパの利用は深夜にも可能ですか？",
            "answer": "予約された時刻に22時以降に入室される場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。ただし、夜11時から朝7時まではスパの利用はお控えください。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒にスパを利用することはできますか？",
            "answer": "お子様と一緒にご利用いただく際は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはプールがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはプールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの営業時間は入室時から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールの大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "プールの大きさは横5m、縦10m、高さ1.2mです。"
        },
        {
            "question": "水着はどのようなものが利用できますか？",
            "answer": "水着は色落ちしない服のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プール利用時には何を持参すればよいですか？",
            "answer": "プール利用時には安全に気をつけて、余分なタオルをお持ちください。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車が可能なスペースがあります。一部屋あたり1台まで駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 455
    }
}